關於初選

35齊齊dq 更加好
反正都唔會理你班人講乜

有本事咪DQ晒連民主黨都DQ埋

推
住新東既手足唔知投邊個既請入